個別奶共派議員竟然對上帝宣誓，而唔係向馬克思宣誓

我有合理懷疑佢地唔係真心擁護基本法，真心服從共產黨

共產黨係無神論架喎

唔係手執習大張相+用共產黨握拳手勢

係咪想試圖顛覆國家政權？尋釁滋事？

有馬列子孫唔做 係都要做逆仔

純粹係黑社會意識 黨呢個字入面下低有個黑字

呢兩件奶共畜仲要用英文宣誓，講普通話好失禮你地咩？究竟係咪真誠擁護共產黨？

邊個話共產黨信奉「無神論」架!?

緊對全能天主宣誓 係咪想分裂國家？

表裡不一

lm